龍心：中國人用簡體字侮辱左我地五千年深厚文化

中國人

普通話呢

屌佢唔係癲架咩 講野咁中point既..

癲唔代表傻

佢唔著衫都夠哂型

謝霆鋒緊係型

智商正常嘅精神病患者有咩咁出奇

對波

大家好，我係美國三藩市福青幫第二把膠椅，龍心四三八！

如果喺古代，佢係竹林七賢之一啦

佢不嬲好聰明

係條J問題喎

咪玩啦伍寶 你除撚左條褲去媾女架?

龍心成49歲

keep得咁好

chef lemon

龍心癲而不傻

餅印咁

咁老架喇咩

有幾聰明

bobo boy

屌！佢根本正常過好撚多人！

聰唔聰明就唔知, 不過叫做讀到書